有無絲打都係咁諗

一諗起男朋友有啲口臭就唔想69/比佢lam
但係又好舒服

我男朋友問我點解唔鐘意69
個袋低好臭 我都唔知點講出口

係我我會直接講
定係你男友無沖涼

比男朋友Lam正啲

其實係瀨完你，佢先口臭

一定係咁

有沖涼 但都會有陣體味 少少味我都唔想聞到

其實係咪姐係屎忽味

！！！！！

豆豆

係 好舒服

仲有好難受

Why 我好享受⋯

係好想佢快啲入嘅難受

成班男人係度ff

係 知音人